冰島 我屌你老母

沈日馬會贏幾千
岩岩先一野車落冰島14.5細到
點知臨尾連開3角
搞到一次過輸鳩哂

依刻感覺 覺得賭好撚on9
賭左幾年 立定心唔再賭
同埋好想陪下女朋友

講多句 賭無必贏
小賭怡情 大賭變零

最後真係要講多句 屌你老母冰島本身諗住贏埋呢注就割和青你出局都要玩鳩我

同尼日尼亞心情一樣姐

冰島屌你老母

角球係低手先買

訓唔著比個垃圾冰島搞到

高大垃圾隊刷角是最後絕招 好買唔買 買呢場細…
法丹拖手出線 6角 ~

收皮啦賭仔

on9

買大開細 買細開大是常識吧